手足記得帶遮！！

帶遮
買雨褸！
大雨！

和理非隨機買多啲物資出嚟

老銅現場已經開始毛毛雨